歐聯夜 請推介有歐聯睇既餐廳🙏🏻

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

邊區又唔撚講

屋企睇最好 睇完即刻有得訓

邊區都好

放假 炒疤

翠河

兩隊都係愛隊

北角 七姊妹 東泰

銀龍

有場北京電視機，點做到兩隊都愛隊

份人賤種

兩隊都岩key

屌你老未

沙田泰華